[正視聽] 最撚憎d人次次討論衣著都講樣貌

最撚憎d人次次討論都post陳冠希阿伯.jpg
明明身材、打扮、髮型、氣質先係重點，樣貌只係加成

我敢講呢隻猩猩型過晒下下講樣既連登仔

同意
不同意

你一定好醜樣

訴諸人身謬誤

你話靚仔到咸爺咁就真係著乜都咁型既 但係對於大部分人黎講 有打扮同冇打扮真係可以差好遠

睇過思方導航定跟過李天命學野

睇過龍咁威

連登毒撚標準答案:做gym操大隻啲白tee牛仔褲贏哂香港9成男仔啦

樣貌只係加成 估唔到有人會將客套說話當真

我同意隻樓主應該柒撚過隻猩猩

唔好諗住樣衰就求其着 着得正常啲嘅話人都醒神啲，印象都好啲

樣貌先係重點

重點係你圖入面隻猩猩好高好大隻

唔討論樣貌都要討論下身型

隻猩猩model身型

咁事實都真係既 靚body係好剎食
睇過張圖，彭乳硬同一個呀叔既相，唔知劇照定乜啦，好似係地盤咁既
乳硬正正就係fit身白tee，老牛，跟住有人改圖將佢地個頭對掉，個呀叔都即刻型左十倍
事實證明著衫+成個look要靚，身型真係好重要

我從來冇否定身材

奧巴馬都唔係好樣衰啫

agger

就算打扮完都稱唔上型
只要冇咁柒已經改善左
就好似你地鍾意貼潮界陳志雲
如果佢換成U記毒撚衫
你會否覺得依家已經盡可能好睇左？
道理就係個簡單

如果你個樣真係衰到好似個阿伯，而出到街個個都係Edc咁靚仔
咁你完全否定打扮既價值我都唔會怪你既
但最好唔好諗到其他人都好似你咁樣衰